有冇人試過訂做組合床？

想要果種上面床下面電腦枱
但因為想張床比平時果種大
（大約正常人可以攤開哂手咁闊）
同埋張枱可以深啲 放多啲野
同埋唔要平時放keyboard果行
可以多啲legroom
櫃果d其實唔洗點要咁得

想問下大約要幾錢同埋有乜邊間推薦？
budget 8000內到有冇可能做到

比人斬到成頸血都唔去ikea

之前有個fd試過用4千蚊訂張木架床(比標準size大), 然後用2千5左右去宜家自己搵枱搵櫃放入去

訓緊，整咗6千，去傢俬鋪講你個idea佢就會報到大約個價比你
我下層係書枱＋衣櫃

我傢私鋪訂造過 六千幾，夾板黎，唔係好穩陣，你最好叫佢加厚d板

不過訓左一年都頂唔順換返普通枱加床 上床下枱好睇唔好用，除非你新私樓超高樓底，床底可以成個人行入去，唔係起身又驚撞頭，加上要爬上爬落唔夠直接可以訓上咁爽